猴子，包括狒狒、獼猴和吼猴，是靈長類動物的另一組。 科學家說:靈長類動物|瑪利亞·特明| 2022年5月23日|學生科學新聞 
 與此同時，那種認為孩子和家務可以融入標準工作周的想法簡直是胡扯。 卡洛琳·海克斯:妻子成為家庭主婦，丈夫放棄所有“家務和孩子的事情” 
 在大衛·布萊恩和喬·迪皮特羅的這部誇張的配樂中，有許多咆哮者這樣說道:“無論出於什麼原因，她的動作都如此嫻熟，她似乎知道我永遠不會知道的秘密。” 感恩節到來之際，百老匯提供了一隻火雞:《戴安娜》音樂劇|Peter Marks, 2021年11月18日|華盛頓郵報 
 他記得，在一個養牛場，一位合夥人知道有一隻吼猴生活在森林島嶼上，旁邊住著幾十名工人。 亞馬遜的這片野生草原並沒有看上去那麼原始。菲利普·基弗，2021年10月7日 
 最新的一則廣告可能是迄今為止最大的咆哮，甚至比把杜克大學籃球運動員誤認為英國野貓隊的廣告還要大。 米奇·麥康奈爾的奧巴馬醫改大謊言|邁克爾·托馬斯基| 2014年5月28日|每日野獸 
 他給著名的哈德遜谷鵝肝公司的合夥人伊茲·亞奈(Izzy Yanay)畫的肖像是一幅咆哮的作品。 三星食物大戰|鮑勃·斯皮茲| 2009年3月12日|每日野獸 
 我記得，幾年前，你是多麼高興地嘲笑那個“災難嚎叫者”，那時它的棲息地是堪薩斯州。 從人性上講，|塞繆爾·麥科德·克羅瑟斯 
 在從中央車站打來電話時，老人還活著，而在第一次戴上號筒時，他已經死了。 竊竊私語的電線|亨利槓桿 
 電話是12點5分打來的，之後不久就接了電話。 竊竊私語的電線|亨利槓桿 
 據我所知，她自己在最近兩週內讀過一本書，於是她就大聲吼叫起來。 一些不知名的人。 w .霍農 
 碼頭上那個驚心動魄的吼叫者反覆說了一句話，留在了這個新手的腦海裡。 小格魯赫小姐塞繆爾·霍普金斯·亞當斯